[扮工動物園] 新嘅一年開始了之星期一

又要返多個半月先有紅日

親...今日星期二...

我好眼瞓啊

新年留名, 各位早

Joson

係呀係呀~~~
放假放到暈咗

新年自貼

早

新年 早

明明瞓得個半鐘但好精神

我噚晚成三點瞓..好眼瞓...
成個假期都瞓到十一二點起身

神奇嘅狀態,今晚應該好好瞓

我無論幾點瞓 第二朝都好眼瞓
唔關返唔返工事

你真係好撚矮

入左，新年後第一缸油

食屎啦你 （一巴打落去

飯爸早

早丫

我feel到我 2018年都係唔會有心機做野

#metoo

我feel到我往後幾十年都係唔會有心機做野

去到2046都係

咁長遠邊個知

Feel嘅野

好SAD

好悶呀

等下先啦

唱歌

想問下有無人讀日文?
知唔知邊間好??

（1月2日）$10有九件麥樂雞！港豬準備狗衝未？

點解你地咁得閒吹水
唔駛做野咩？

今晚食先

你都得閒上黎留言啦

又我錯啊

我蜜月期點同
未有大野做住

邊行?

屋宇署

下世
原來得罪鯨姐要投胎先搞得掂

公墓園

真爽
好難入呀, 入到我都想入

幾時變成咁架

鯨姐威能

好頹廢

2018年開始

hea hea 下就跳 pt
我都想

野照做
水照吹

第一日返工就扮都唔使扮係爽嘅

沉溺需要深 需要一種氣氛

加一

你哋而家咩意思先

大學既得唔得

一齊做廢老中

鯨姐 一做完野就見你威能

係部電腦好慢做唔到啲咩
坐直個人係基本吧

坐到直一直

我明明咩都無做過
你地又屈我喇

睇戲

電腦慢都有得賴

我就一邊做野一邊吹水嘅

我公司部腦都好慢 仲用緊07office
今朝上勞工署個網搵工都load唔到

無人同我吹
無人撩我

哥哥撩你 你有冇10萬月薪

鯨b咪同你吹緊囉

講真嫁
最近先話update去window7

好開心
連登有愛

我指上黎吹水

我上黎咁耐 鯨姐都未同我吹過

無唔信你啊
嗰emoji俾你老細嘅

我都係用緊XP

政府電腦好廢，small potatoes 🥔 用緊最廢的電腦

喂 你而家算點先

辣殺

你岩岩做？

我提子姐

而家咪吹緊囉

雖然你同cake哥夾埋恰緊我

邊有恰 我地提子你既威能

史前辣殺

明明係你一個恰我同樹

我地好慘呀 cake

#wetoo

唔洗太感動 有能者應份既

中午食飯33蚊有湯有熱飲

今日杯麵
何文田？

你兩個扮乜鳩啫

邊有扮姐
鯨姐幾時又飛

撩交打

觀塘駿業街市

我幾時又恰你地啫

屌 好近我

你又撩交打

無入過嗰個街市

之前靜係識去觀塘工業中心下面食

都有平野，鍾美咖啡☕️

我要去遠啲避開同事

之前係APM返工個陣..
會去附近有座野到食LUNCH
有間食水煮牛肉麵好抵食

觀塘工業中心好多座啊
邊座先
近開源道果座有小伊甸，鍾美
另一邊有瑞士

近油站 都好耐未去過

係邊

瑞士咖啡廳囉

從來唔記名

淨係記得..係鱷魚恤中心行過去...
但已經好耐..個陣一田岩岩開...係入面返工

可能已經執左

To Aco 係比較得閒
測量師就忙死

以前晌日本文化協會度讀

從來未買過咁多件

+1

請假

睇急症

公立醫院要等好耐
睇私家醫院

真無限數據係爽既

又唔係貴

rich

今朝入左中石化 -3.1

之前貴 仲要得6gb

ok嘛？

鯨b 我幫你

食啲乜

例如?

香媽

佢兩個好衰啊

csl cmhk $2xx 3/smt $30x

乜鬼

你問我?
同埋..我講緊嘅係mm...

碟頭飯
btw 香媽，真無限好爽

今天感覺好不安

我自膠

同老細講 之後SL

豉汁排骨飯

之後同佢講..我唔做啦

我覺得幾好呀~~
好似話算係香港數一數二好

加返個紅字

呵返~~~~

但係開5 9月

紅色係不安嘅顏色...

正呀~~~有埋涼瓜仲正

五月都唔係好耐啫...你好心急要即刻讀?

btw, 我都想pick up 返~
重頭讀又好怪~~
但考入去插班我又未必考到...好多grammar 嘢唔記得

$10 一份...
買1份都夠飽

無，得南瓜

南瓜都OK

南瓜蒸排骨

飯餸唔鍾意甜味嘢~~~(生炒骨嗰類除外)

南瓜好食

11點先食早餐

南瓜好食呀
我上次叫屋企人煮
然後我一個人食哂

好撚眼訓

買左 bloodborn
同 witcher

EDF
Horizon

五嘩

召喚gg cup suki

唔緊要啦
一齊讀囉

重有兩小時就收工

我都等緊收工

你第一日返工就係咁上連登

公司有wifi 免費的

唔驚又俾人鬧咩

唯有上少啲

終於得閒

I am back

Hi all

咩嚟?

game

淋咗水曬咗太陽未

今日冇咩太陽 水已縮

去邊嚟

ps4?

橙

大家好

餃姐我俾人恰呀

去邊度黎啊

邊撚個恰你

想話我恰緊你

忙啊

鯨B

我大佬黎啦 你死啦

得 我保你

我以後消失囉

鯨姐 麻煩你出一出黎